覺唔覺咁撚凍仲要返六日真係好唔人道

屌你老母

正面啲諗啦 間公司需要你 你先要返六日

橙

放假唔知有咩做好
你咪好咯煩少樣野

返去都係冇野做
down咗幾套戲睇

Hi六日子

好合理

後悔當日點解唔讀好d書先啦柒頭

你地球場協調員日日都要早起身

賺左第二水了

對畜牲講咩人道？

利申，已經坐左係office

係... 都已經係office ....

射呀射 射他吧～～～～

Agg

攰撚到 訓左兩粒鐘 賤過狗

返六日都算係人？

系

假假地我都叫物業開門師

退咗休仲咁能搶口

咁你又真係狗

阿豬洗唔洗咁能串

返5日半

返六日果班唔該好好反省下
點解人地五日你要六日

係 大家同類

Hi bb

B 你老味咩b

剛起床，很溫暖

要隻狗返六日先係唔人道

凍到請咗sick leave了

樓主講得好正確 香港返六日工真係好唔人道 所以我好支持立法 五天工作

25b係無良僱主

我為社會作出更多貢獻

閘住，得你係姐

唉

你係咪好好打呀

渣ga

返咗幾年工都未請過sl

牙笠好耐唔見

唉屌你唔好講啦

cos

又訓多左兩粒鐘

飲茶？

咁凍

又勁聯

晨早流流真係想訓到自然醒

凍撚到癡線

禁左平安鐘未

我屌，我派傳單
比d賣旗狗搶晒d生意
有排未派晒唔洗收工

竟然凍先發覺返六日唔人道 樓主返七日算啦

響左

祝你長命百歲

佢已經99

高薪厚職係咪捱下都唔得

宇垣美里真的好正

rip

好想溝佢

你咁既樣 照下鏡 望下本存摺有幾錢先講啦屌

佢幾靚仔 係矮左d

但種族唔同

你毒撚冇人約姐

物種

狗先會返6日

要返六日都係廢柴

放工
聽日仲要翻

訓到依家先起身

佢自嘲

55屌你老母